遊行就咁多人!

特登申請做P牌仔, 入嚟鬧人!
直播通曬天 天水圍有差佬突擊圍捕咗幾十個. 荃灣班人對緊差佬. 同時, 七個集會入面啲友仔, 仲坐喺度聽演唱會咁! 無人動身去幫拖! 咁集嚟做乜! 若果肯即時動身去, 形勢會好好多!